好佩服D人結婚

雖然話結完可以離
但係要做呢個承諾真係唔容易
可能自己未遇到一個真係好鐘意好鐘意既人

同感請正評

利申:A0毒L

拖手仔都未試過咁快結婚